{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006853",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 다인펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守ってください。 ご予約の際には個人タオルと救命胴衣をご用意ください。 追加で予約人数に変動がある場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットがいる場合は入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償を請求することができます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 予約特典としては別途のバーベキュー施設があり、必要に応じて炭やグリルをご利用いただけます。 子供たちと一緒に幸せな時間を過ごせる一軒家の客室もあります。 IPTVとWiFiを便利に利用できます。 カラオケも利用可能で、料金は1時間当たり20,000ウォンです。 駐車も可能で、渓谷が近く夏には水遊びを楽しむことができます。 渓谷は水深が浅く、子供たちも安全に遊べますし、もう少し深いところでは浮き輪に乗って水遊びを楽しむこともできます。 キャンプファイヤーも楽しめるので、ペンションでさまざまな活動を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "個人タオルと救命胴衣は必要ですか？",
            "answer": "はい、ご予約の際には個人タオルと救命胴衣をご用意ください。"
        },
        {
            "question": "予約人数に変動がある場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加で予約人数に変動がある場合は、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットがいる場合は入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽施設がありますか？",
            "answer": "予約特典としては別途のバーベキュー施設があり、必要に応じて炭やグリルをご利用いただけます。カラオケも利用可能で、料金は1時間当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、渓谷が近く夏には水遊びを楽しむことができます。渓谷は水深が浅く、子供たちも安全に遊べますし、もう少し深いところでは浮き輪に乗って水遊びを楽しむこともできます。キャンプファイヤーも楽しめるので、ペンションでさまざまな活動を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 510,
        "QA": 566
    }
}